吹水細grp，歡迎各路人士加入

本grp開左冇耐，多數吹水為主，會有谷聚
一齊入黎玩下啦

推

推下

入黎填下表，一齊吹下水又一日

輕輕一推

推下先